有線同醫學會會長蔡堅話口罩擺信封係ok

真唔真

寄去邊好

即係擺响利是封都得？

信封得密實袋唔得？

用過既口罩寄俾777

全新信封啊

寄去狗屋？

寄去稅局